利東邨確診?

push

仲以為會冇人講

殺到去南區

補充返 screencap係 區議員 Facebook

屌南區

確診果個好似唔係住果度
d人話係家居隔離wor

推

區議員講到咁firm

知道大家好多疑問一次過回答大家

1）消息來源問題：
消息是由患者家人聯絡我們提供，並告知於今日傍晚時份確診。

2）為何政府未有公佈我們就公告？
現時政府仍未將此患者列入確診名單，我們亦無法知悉政府更新名單的時間係點，相信政府今晚或者聽日，就會將佢列入為確診名單。
因為家屬和我們都希望街坊能及早知道，及早清潔及加強防疫措施，所以家屬一知道確診就和我們聯絡。

3） 相關的消毒清潔工作：
今日法團已經在東平樓大堂及相關樓層進行一次徹底消毒，及早清潔，減低傳染風險。法團亦都會再加強東平樓的消毒工作，以防萬一。

4）其家人隔離問題：
抱歉因私隱關係，我們不能公開事主單位。暫時得知與患者有密切接觸的家人已要求進行20日家居隔離。若然親屬有任何物資上要求，我哋會盡力提供。

5）知道大家好擔心，所以大家更加要做好自己和家人的消毒清潔，減少外出，並帶備口罩，多洗手，減低風險。

但我再睇係同住家人要隔20日
即係個患者都住果度
有朋友住同一層打過去管理處問
管理處答佢唔知

等聽日公布